傻閪港鐵

停撚咗佐敦

pish